中槍周同學：「人可以被子彈打死，但信念是打不死，信念人傳人，一傳十、十傳百。」

人地周同學為你地中槍都堅持到底 你聽日唔係唔去投票出份力呀嘛？

周同學 你要好好保重身體！好快好返！

投佢老母

推

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

off topic，周同學對眼好靚

好文青

香港人唔會忘記你！

一票不投民賤聯

我都覺得
相又心生

光復香港
時代革命

早日康復

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲